打丁搞到個人好攰

早兩個星期無打到丁， 個人精神左
做野都快d
但依個星期又開始打番丁
搞到成日都好攰
咩都唔想做
究竟幾時先可以介到丁

我今日無打

恭喜巴打 繼續努力

我得屌西 個人都好攰

我幫你含咪唔算打

廿頭

戒左5個月都係好攰

gay

你有無早訓先

4日一次身體可接受範圍之內